後悔 投左 岺敖輝

死啦，依家成班人係個屋苑大叫，我住左30幾年未試過咁，好後悔投左票比佢地...

好滋擾

呢個水上花苑咁多年都唔會有人夜晚大叫......唉

可能無投叫得仲大聲

我住咁多年都未試過咁架，唉...早知唔投佢

叫左成個鐘

我地都係，兩點多票站嘈到不得了！！唯有嗌埋落去屌下鬼
五十幾歲邊可以好似班後生咁好精力唔洗訓
唉。。後悔投比個民主黨衰仔

佢有份係下面咩

你都係海濱區？

有呀，佢團隊黎........點算

好應聲、係正中間

管理處啦 我都覺得有d嘈 雖然我無後悔投佢

化鳩叫為力量啦。

收收皮先 贏咗慶祝一陣咋嘛 之後有咩??????????
On9

我聽朝返早，嘈到訓唔到....但又唔敢落去同佢地講靜d, 因為好多人咁.....

真係一陣? 仲叫緊wo

打去管理處屌就得

message 同佢講/打去管理處

人地都未履新 d 三毛咁急就抹黑

真係過份wo今次 本身個議員就係比人屌土皇帝 成撚日星期六日唱歌嘈尻住人

慶祝係可以但係唔係11點幾........要你下住係度既人哋感受

分化 拉

我可以比我fb你，我全個fb都係黃post...

又一隻 繼續
多d黎密d手

慶祝一日你就係到嘈 拉

好似靜左少少啦終於......🙏唔該曬手足

比weibo我啦dllm

依家先11點
理論上係依家先唔嘈得

啱啱先11點喎

屌你啦 我次撚次做校巴由早到晚 tg有撚哂record 真係影響人又唔撚講得既痴撚線

咁你咪好聲好氣同人地講囉
海濱條大仆街咁多年都自動當選
而家要返屋企食自己
興奮下都正常嘅

利申 d仆街野係聽返黎

片又無求其影張相又點又點
我話佢響樓下屌緊你老母 你老母爽大聲叫
得唔得

唔覆三毛喇
全block
輸撚到含柒仲夠膽上連登挑機

而家先2303... 咩時區架你

好彩有多個巴打見證...如果唔係又比人話我屈人🤦🏻‍♂️

全部都係街坊，目的只有一個：踢走歌王
關岑咩事？

係咪以後佢做咩都我都唔出得聲? 我有份投出句聲都唔得? 你唔撚係到住咪出聲啦

咁又唔係 年年都有人同佢選既
07 11 都有泛民

因為咁樣而後悔投左民主派
咁投民賤聯，佢地岀賣香港人，又唔你岀post話後悔

成個口吻都係5毛
好撚心你收鳩皮啦

堅係嘈 訓訓下開住冷氣都嘈醒左

揀 嘈一晚定斷送未來

係岑團隊既人係度嘈，其實都踢走咗仲做呢d做咩？

落好講 包走

叫乜

我建議你下屆投返歌王，然後叫佢個撚個月去4座樓下開演唱會，好冇？

(利申10座，借ac出post)

咁慶祝唔係大哂嫁。。

姐係八九點叫我真係冇所謂 但係差唔多十一點仲係到叫真係

15座JJ 對到正 明白開心既 但係我住廿幾樓都聽到

開心下啦diu

一晚半晚咪由佢lor

自己支持既野贏左唔高興架咩
唔出黎謝票又話人失蹤
港豬真係煩

暉暉

叫緊乜野口號

嘈？2230嘈有咩問題
呢啲時候就出post分化？
我屌你老母歌王嘈個陣你又唔撚講？
你咁鍾意分化 你試吓分化埋啲人慶祝何已完啦

我都住咗30年我唔覺嘈
我只覺得啲分化撚好可恥

你係咪有時差啊？11點幾嘈就報驚啦屌你老味

麻煩巴打留fb 我都係海濱人

請不要拒絕思考

嘈左個9個字就係到屌
人地濱周做撚左28年
開心9個字都唔得？
11點都準時散左band 啦

乜撚野垃圾post黎

咁你咪fb pm佢 請佢細聲d囉
大家同路人嘅 咪禮貌請佢幫忙囉
你喺呢度出po除咗為佢帶來負面形象，可以有咩效果？

邊隻眼見到佢喺下面呀？

好啦好啦巴打，我唔岩，比大家開心一晚，唔好日日係咁就得啦唔選佢又唔係一定就係選鳩歌王既，仲有另一個民主派㗎嘛

街坊嚟㗎屌你

果個plan b黎架 一尻樣

你老味
樓下長期有呀伯唱K你唔屌
個海濱晚晚臭到爛屎咁嘅味唔屌

同埋嘈你咪打落去投訴
後乜撚野悔
9唔搭8

你有冇自私都咁 4年都係得今日

分分鐘下年 立法會 班民賤聯 係你屋企樓下 喊足一個月告急

可唔可以俾啲包容

咁嘅垃圾post都上到熱門

d口吻同藍扮黃一樣

管理處啦，你估d人真係暴徒咩都聽唔入耳咩

曲到圓

ON99

咁同叫人日頭落club冇分別

個名三個字好似全錯
咁都熱門

樓主咁撚低裝都有人落搭
似係一team係個post扯貓尾

嘈撚到……
尋晚已經無訓等結果
以前個歌王，就係因為佢成日嘈。
希望只係一日係咁啦，如果唔係肯定令居民反感。

建制派要反省下自己政綱點解冇寫"當選後必定不會呼叫慶祝"，寫左樓主就投硬

仆街啦
善用起底功能
死五毛露底啦屌你

樓主分化撚

一晚半晚算啦...

分化 5毛撚 收皮啦

海濱皇帝輸咗唔服氣呀？
定係輸到矇撚咗開咗個ac

善用起底功能

5毛
拉

連登仔唔意外

五毛單機啦屌你老母

邊度黎11點幾，1150就散喇喎

咁又未至於投錯暉哥
咪下次唔唱囉

係10:50散左

大家睇下第一頁
推得好撚快，一唱一和

又話救人既
原來去哂自己嗰區打飛機

10:57分就自動散咗水啦 仲有之前日日10點鳩叫都好大聲 樓主訓咗幾耐？ 佢叫仲好啊 幫我串撚返啲平時10點講屌你老母個啲廢老

2215 開始
2255 就散啦

慶祝唔得？
你係咪住狗果D單位啊

因為11點之後先係公眾滋擾
原本一點幾出結果就可以嘈到拆天
依家第日夜晚慶祝一個鐘就喺度鬼殺咁嘈

你係咪on9 啱啱佢都唔喺下面

我係到住啊吹咩

忍一晚

落去同佢地講咪得
叫佢地去Poly
call岺敖輝都得啦

過份左你都講得出 訓你就訓啦, 覺得嘈係班落選既選民姐
拉

發表意見就話人5毛？

On9 我街坊 唔撚係佢團隊
我嘈你要喺今日？

一晚姐，開心下啦
冇左28年既時間

根本9唔搭8
明明只係叫一日幾個鐘
吹撚到人地叫足四年咁
同埋真係要屌柒你地
荃濱十幾年五月天母親歌王都忍撚到 但忍唔到一晚？

拉

Btw係岑敖暉啊

大把人11點訓左啦
好多基層5點起身6點翻工㗎大佬

樓下 係 自私包裝 分化撚
拉

校巴要擺上TG做record

低級分化post

泛民堆屈毛屈鬼黨好撚惡架

同tg admin 報車有哂record

原來一早block左你條5毛狗

一晚半晚算啦好嘛

你再係度嘈佢地開多幾日party，又無過11點，你吹佢唔脹，谷到成肚氣咪仲衰開心啲啦香港人

你落去提下佢，fb提佢都得啦

做乜野冷氣軍師
你落街同佢講, 人地明事理嘅 我相信會即刻細聲番

Pull

11點即刻散晒水啦on9

拉

我頭先都唔記得拉
拉番先

邊度有岑團隊啲人 得街坊係度慶祝

樓主言下之意係阻到佢訓教就要投建制 我有無理解錯

晚安

代佢地講唔好意思

咁小事你就落去好聲好氣話宜家十一點大家要休息

台豬我仲以為你曲線添等我仲和應下你
開心下唔緊要啦 我地果邊2點,3點都成班街坊嗌落街 開心下唔緊要啦

做咩玩自爆

少少野就搞到你後悔投票比佢

你個一票會唔會兒戲左啲啊？

寧願佢地叫下定寧願佢地血流成河

尋晚成晚睇選票結果，天光仲要返工。
個個好似你咁唔洗訓咩？
諗下啦，早抖～

落街屌柒佢LOR 後悔

你係咁眼瞓既宜家就訓啦
人地11點前已經散band
你係攰既宜家仲上連登？

你又知人地冇返工
不如你都花小小時間認真諗下啦～

利申 海濱撚從無後悔，嘈你一晚洗死呀

慶你老母，你以為玩緊ocamp?
成千人告緊暴動, 樓下吵到死

根本係分化燃，收皮啦！咁咩叫不指責，不割席，後悔投俾佢？咁若你投賤聯，佢勝出，鳩叫你又屌唔屌

樓主大陸人？咁都忍受吾到咁似藍絲既，一直抱怨只顧自己！

Sor打錯

on9你住晒？自撚私

有咩問題，宜家咩時間啊，仲做埋啲形象工程，搏乜？

唔滿意咪落去投訴
上連登單單打打做乜撚

你聽左28年5月天老母

而家街坊20分鐘活動你嘈?

11點完左 11點幾點樣嘈到你?

好難唔認為你係莫派,鄒派打手

成千人告暴動同樓下吵到死有咩關係

你點影到咁的

明白, 產生嘈音=投建制就係問題仲嚴重過私刑強姦殺人

Sorry sorry 打錯

算啦，佢地11點幾就冇再唱歌大叫了...可能聽日唔會再係咁呢我日日都5點幾起身，琴日睇到2點幾知道岑贏左就訓左3個鐘就返工，將心比幾姐都係...我都希望新力量新希望，早抖

BLOCKED

btw, 留意下, 個 on9 分化 POST 竟然有 1xx 個 LIKE ?

狗共又派人嚟帶風向了

細良講既 negative campaigning

其實唔係佢團隊
唔好亂講
只係一班街坊

block

IP都唔洗check

真係on9 真海濱人先知踢走左歌王有幾開心先會慶祝
關暉咩事 就算暉冇參選比其他泛民踢走大家都會咁開心架啦 你仲有咩揀？一號民賤聯定年年加管理費比歌王搞演唱會？

唔知頭唔知路嗰啲收聲啦

我個frd住海灣話都試過俾歌王嘈醒
完全唔明你地10座嗰邊點忍

屌你老母咁鐘意靜過墳場瞓囉on9

成千人告緊暴動,仲有心情慶祝，先唔講佢地係咩心態，
樓下吵到死，想好好地休息下唔比？
我投票比佢，唔係想佢嚟謝票架喔

就係冇細聲到先咁嬲，佢哋同d保安講去到11點，大聲嘈足成個鐘，細佬聽日仲要翻學

咪就係 一個月冇三星期廁所水又忍到

未到十一點
你都吹佢唔漲
拉

屌你自己過嚟睇下佢地做乜春喇，係謝票啊
有時間下跟進下有需要既被捕人士好過喇，我投票佢，唔係想佢嚟我樓下講多謝

佢夠殭就大聲叫佢收皮細聲d
不過我驚你今晚唔使訓

係影響人既
不過一晚半晚就算啦

暉謝完票翻左poly啦係poly趕翻黎謝左2個鐘到就走左啦

想嘈定想食tg?

你投唔投佢都係咁嫁啦
「紅色分化警報」選戰後極大量分化PO 「大家頂住」

你有嘢做咪刪窗戴耳機囉
少少嘢講到核爆咁

講得好，正一分化燃，不篤灰呀！

報警嚕屌你老母 叫班狗黎放tg 睇下邊個受番

屌你老母啦 最憎話咩ig fb post全黃
根本就係民主freerider

11點就完左 11點幾點嘈到你? 你未來人呀？

你係咪海濱L黎架，歌王係沙咀道開演唱會架，唔係海濱

好想超區，有岑敖暉揀

又唔好咁惡
樓主都無惡言相向啦

blocked

完全同意

你肯定？

澄清返岩岩10:15分只係街坊係到唱下歌
飲下野笑下咁 中間可能有幾次起哄 但太開心無計
10:55分左右已經散左band
成個過程岑敖暉係完全唔在場

樓主得罪講句
我發現你真係經常9唔搭8

年年加管理費搞演唱會 =\= 係海濱搞演唱會
人地想話歌王用啲錢自己開心，唔用係市民度

Lester塊面爆哂瘡

你係咪真海濱L？踢走歌王第一日就見形？

乜連登做埋你管理處嗰份咩

嘈你老母 以前歌王10座對出空地開show仲嘈 你唔講?
告緊暴動關謝票撚事呀 傻閪

現形*

仲有 告緊暴動都唔係第一日嘅事 你咁樣講 係咪所有人冇罪特赦之後先可以謝票??????????
柒小鎮啦屌你老母

其實有咩好拗 兩邊都冇錯既 真係有小小嘈既 不過一晚半晚咪算囉

第一期88/89先陸續入伙, 最多都係31年, 你點住30幾年?

因為咁就後悔
樓主收下皮先啦，之前10點叫光復香港時代革命，咁你係咪同社運割席啊？

唔投用擴音器叫

拉 咁小事就後悔

我住緊個度琴晚2點都叫緊
岩岩又叫緊

上埋樓主屋企拆你屋

五毛

以為咩咁大件事 我都好後悔住左係香港 啲暴徒日撚日都鳩叫

有朋友住10座
佢話一到夏天成撚日有演唱會
星期六比d聲嘈醒

無錯 不過佢的確有係海濱搞嘅節目上唱歌

樓下係酒吧成幾十人慶功9叫好多人飲醉，早半個鐘已經提過唔好咁嘈但而家都仲係咁

最慘屋企人本身淺黃，聽日好早返工但訓唔著屌曬鬼

唔咩敢 屌返落去囉

犯法呀 家陣

佢地交左稅就話撚知倒落海啦

嘈住佢訓教就唔得 就後悔

藍扮黃輸左係度玩分化

出少句聲 陣間屈你休班警神獸

1/(34*365)
=0.008%

你不如搬入深山住啦

起左下樓主底同和應佢既人底 唔似扮
應該真心
但一晚就要即刻開post 屌會唔會太over 仲要11點前都散左

一日半日洗死咩 建制選到喊四年啦

你撚有投
拉

唔洗死亦都唔會割 但只係擔心當選既素人或者助選團如果地區做唔好會間接失去一堆中立港豬支持

學天琦話齋唔係要謙卑爭取更多中立或不支持既人變成同路人咩？

冇左歌手做議員仲有冇五月天睇

三毛

仲以為有d咩大件事

IP都唔使check

講到尾又咪係一班自撚私
自己住緊嘅地方衛生出問題唔知唔理有人聚賭都唔撚理
因為全部都唔關自己事嘛
都未過2300就係到屌屌屌
但連實際發生咩事都唔知 件事點樣發生都唔知
出完post俾人屌兩句 求其道歉就算
但係你始終唔理解你嘅真正錯處 所以你個道歉係毫冇價值㗎
反省吓啦

最緊要返工 就算聽日有普選都要早訓
聽日先有精神返工架嘛

吓 6月到宜家 成日見到手足比狗咬 比藍屍搞
我都成日訓唔好wor 你幾時去信吊林鄭 吊狗

你收皮啦

on9 post

返大灣區住

咁撚怕嘈
胖虎歌王嘈左廿鳩幾年
你咪又係住係到
一晚半晚慶下祝就講撚到成世冇得訓咁
唔好咁癲啦

暉暉

因為嘈到你而後悔投票比佢
我諗你嘅人生都好易因為芝麻綠豆小事後悔

仲因為呢啲事開post
你仲浪費左大家人生嘅時間睇呢個post
我都好後悔click 入黎

忍下啦，人地命都無，血又流，依家小小聲啫，算得乜野，如果投錯其他人分分鐘下個大叫嘅係你，不過到時會係慘叫聲

唔點票點慶祝呀大佬，有冇諗過選到班人嘅感受

咁十座樓下個啲咩黎？

唉屌你老母啦
由頭到尾都係諗自己嘅咋嘛 唔好阻住我返工 唔好阻住我瞓覺（11點都阻到，笑死）
屌你老母自撚私就認啦仆街臭閪 未過11點係唔叫滋擾㗎

呢個post真係好好笑
咁都開到post

On9

不分化
不推文

講得好啊!!

咩叫不割𥱊啊!!
呢三隻字 俾你用黎打橫行㗎?!?

半夜鳩叫 都用不割𥱊做藉口
你傻撚咗?

如果建制贏咗 都可能鳩叫
咁就代表非建制 只需要做一舊冇咁臭嘅屎 就可以?!?

以往好多時非建制/議會素人
僥倖當選一屆 做得差/ 冇作為
一樣會俾建制重奪議席

半夜鳩叫- 差
你屌人唔知咩係 不割𥱊-
恥與為伍

知你撈校巴之餘食咗好多女喇
五毛白票分化狗紅藍扮黃生仔冇屎忽
係你開po嘅同時甴近平同你老母交配緊，啪啪聲好嘈，唔好擾人清夢啦

拉麵

拉麵🍜

拉鍊

拉麵🍜⋯⋯

拉鍊拉麵🍜

拉拉拉

拉開

垃

，

再嘈日日去你樓下嗌

滋擾還滋擾

嘈一晚嘈少少你就話後悔投人地，怕且你都係 鄒秉恬個啲level

分片L 你收檔啦

垃圾五毛 浪費時間 推行動

你根本無投過佢

屌你唔識睇時間？半夜？未過十一點你話半夜
同 埋 你 up 緊 乜 柒

因為佢係一毛

起底》block

因為咁小問題就後悔？

一個禮拜都無衝出黎玩分化

1. 我聽講岑敖暉唔喺當中，只係街坊自發
2. 聽講係10點開始，鳩叫到11點散band
3. 聽講係賀原區議員落馬

（利申聽住海濱嘅朋友講）

拉啦 會因為呢d突發小事轉軚都唔方正常人

樓主似曲喎，點解咁多負皮真心膠

分明好開心咁熱鬧

其實係D街坊慶祝踢走胖虎咋喎....岺都唔係果度，仲乜入埋佢數呀要嬲都嬲胖虎歌王啦

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

咁都分化到

唔係分化
後來仔玩得夜理解

但你責任係要serve 全區全港人，不論政治議題定爆水喉
你果區選民向你投訴嘈音
議員唔通唔撚理呀？

一晚可以
但你唔好晚晚都咁
無教訓的人是忿怒的
唔係個個都可以理性諗為左自由我唔訓覺

不分化不代表唔可以屌

俾咁多人負皮，逐個長篇大論，天光鳥！

拉

無人想知你投邊個

樓主，請問你是否腦缺腦？
(睇你d 舊文，你唔識就唔好出聲啦）

街坊慶祝，踢走左做左28年既歌王
自發慶祝，關Lester 咩春野事？🤔
下次曼聯 贏球，d 人慶祝，又關Lester 事？
下個月聖誕節，d 人慶祝，又關Lester 事？
下次香港重光，d 人慶祝，又關Lester 事？

人地十點到十一點 你都幾早訓